癈老真係唔抵幫

呢d咁既時勢，d阿叔仲周圍吐痰，好x想叫佢地快啲死

衝埋去一掌中佢啦
反正無人巡

即場屌佢老母啦

死廢柴

支持以武力介入